點解博麗靈夢會係人氣最高魔法少女?

明明連自己個神社都搞唔好，紫媽周街拖人入幻想鄉又唔理。經常以妖怪退治為名，實則上就係到散播友誼魔法收納後宮。結果次次投票個個就種票比佢，係咪主角光環咁屈機?
順便問下點解古明地戀會人氣咁高排第三，仲要第11屆投票變左第一仲勁過靈夢?

好J囉

靈夢都好J?
咁班大波千年dsfklgdkjlgdajskl;gjdkl;gdsk;l

古明地戀可愛
唔需要解釋

但東方project唔單止佢先有蘿莉屬性，例如吸血二小姐

黐線
我想啜靈夢個胳肋底好耐

會比佢妖怪退治夢想封印

你咁講大把角色都有重複屬性啦
我覺得東方角色會唔會有高人氣可以睇幾樣野
角色背景有冇創作空間，專屬BGM好唔好聽(或夠唔夠入腦)，仲有人設有冇特色
其實呢幾樣嘢佢兩個都有
不過就咁睇官方作出場率戀係多過芙蘭好多
官方對某色角色着墨多啲，同人作者自然多啲創作材料或靈感
容易創作又有助吸人氣
我諗其中一個解釋係咁掛

其實唔關事，地靈殿打後咁多年除左心一個勉強守到十幾名仲有邊個？
可能日本人鍾意痴線佬掛

最慘係大狸貓
各大官漫格鬥作都有佢份, 鈴奈庵仲係大配角, 人設又有特色
到頭來年年同雷鼓爭ex面人氣最尾

天選靈夢

最主要係經得起時間考驗

點解

我覺得呢點同成個系列嘅興衰有關
最旺個期應該係12到13年(睇返例大祭攤位數)
13年就係心綺樓出個陣
打後其實新入圈嘅人都少，增長率好低
早入圈個啲又個個有晒本命
入坑十幾年個啲又冇咁多熱情再推新角色
加上見唔少人都未必會關心新作角色
以前個堆舊角嘅二創都夠佢地食

變態post

毒撚鍾意J巫女